前路走不要退 聽見雪淌淚

聽見晚風吹 懷念會浸沒我身驅

A零玖🤣

A09

屌你地呀

a09

A09的確坑爹